Mevrouw Martin had haar op een dag (en er was een blos toen ze het zei,) dat het voor geen enkel lichaam onmogelijk was om een ​​betere zoon te zijn, en daarom was ze zeker, telkens als hij trouwde, hij zou een goede echtgenoot zijn.
